(少量對話) 大陸人開始對政府產生離心

相信大部份大陸人而家都有咁嘅心態
都係覺得有隱瞞事實
寧信一啲小道消息 都唔會信官方
希望可以將香港抗爭精神盡快燒埋上去

推

算啦 等到夏天
D人死得七七八八
停咗
就會變左習大大點樣帶領人民打贏勝仗

CLS 唔怪知得又豬瘟又肺炎啦屌
中國科學院武漢病毒研究所牽頭的科研團隊近日確定
一年多前曾在廣東導致大量豬死亡的流行性腹瀉罪魁禍首是一種源自蝙蝠的新型冠狀病毒

研究人員通過對病豬腸道樣本的高通量測序，病毒分離和感染實驗証實
該病源是一種來源於菊頭蝠的新型冠狀病毒，並將其命名為豬急性腹瀉綜合徵冠狀病毒，簡稱SADS冠狀病毒

專家介紹，SADS冠狀病毒雖然目前不會感染人，但是其與2003年爆發的SARS病毒有諸多相似性
其溯源研究也證實了蝙蝠㩦帶的某些冠狀病毒可跨種傳播至家畜，並造成嚴重疾病
針對蝙蝠持續開展冠狀病毒的監測，對於防控新發傳染病、保障畜牧業生產安全具有重要意義

現在病毒已經分離出來了，我們也製備了相應的抗體啊疫苖很快的就能夠針對這些病毒的蔓延

[24小时]国内焦点 科学家发现新型冠状病毒
来源：央视网2018年04月05日 23:32

1. 2018年中國首個P4實驗室於武漢啟用，「P4 實驗室研究的傳染性微生物一般都是無預防和治療方法的病毒」。

2. 管軼表示病毒「源頭被銷毀得乾乾淨淨，這裏似乎不歡迎專家」。

3. 中國喺初期一直拒絕公開病毒基因圖譜。

4. 專家認為病毒由蝙蝠傳畀蛇，「但目前關於新病毒如何能同時適應冷血動物和溫血動物宿主，還是個謎。」

SADS+SARS+MERS

支共：我哋成功毒進我退，依家冇哂事啦！
（cut to thousands of corpses)

SOSAD

信政府都onl9

唔好罷工喇, 撘高鐡上武漢救啦屌你老母

其實武漢班人知唔知有個咁毒嘅lab

習種仲有命先講啦

班大陸人要燒到自己先醒覺

立場新聞啲預言

唔怕，美國流感都死6千幾人，而家黑我大祖國做咩姐

on9，做廿幾年人都未知中國人德性

終於支爆了